入黎放低5首你鍾意容祖兒既歌

1.心之科學
2.天窗
3.心淡
4.習慣失戀
5.煙霞

怯 抱抱 煙霞 阿門 分身術

3 4
轉做16號愛人同一拍兩散

5首

舊日回憶的山丘
舊日回憶的山丘
舊日回憶的山丘
舊日回憶的山丘
舊日回憶的山丘

煙霞
獨照
罪魁
黃色大門
舊日回憶的山丘

心之科學
分身術
第一百個我